美國已經有55m確診，香港今日得5單，林太算唔算屌打左川普

是其是非其非，林太鐵腕政策真係好屈機.. 唔好盲反啦

甘多！

樓上全部bot

夢哥做咩叫少冰咁on9

靠香港人自已炸
唔好玩啦

留名等睇新移民講5500萬

不 佢杯茶仲係暖暖地

五毛

炸得好

咁如果一早封關呢？
樓主你都唔好盲撐喇

支共0單

又贏

原諒了

咁唔見美國人得？

美國人連罩都唔戴 唔好玩我啦

Thinks about that !

中國都多百幾單
林鄭算唔算功高震主

關咩事 都唔係中國傳過嚟 係旅行撚留學撚

美國人質素高過香港人

55m=5500萬
美國人口都無咁多啦
假膠？

質你老母素，扣錢

美國有幾E人口

其實波台係真心搞事定玩膠

我香港人

其他人唔知，樓主就一定搞事
佢長居美國最近返香港避難仲要日日行山

我真心想搞衰場運動

香港確診少過支那，柒婆勁過雜總，應該取代佢。

頭先錯ac

林鄭=諸葛亮
習大大=劉備
一個做野勁，一個用人勁

林鄭好波

父哥

佢又上熱門。。

你未幫我推post

一直屌左打左

你個廢post

市民防疫態度的確係屌打

55m? 唔好作咁大好喎⋯⋯

班留學生算唔算係香港人

有曬數據邊係作

25到

對唔住 俾次機會

rip

入去拉柒佢個post

唔敢啦

關佢咩事？係我地自律炸喎

.

唔算 真香港人唔會呢個時間貪心怕死返黎害自己友

真香港人先貪生怕死

怕死都會放公眾利益係先 唔係之前仲有咁多人上街?

你個腦定隻眼問題
我淨係見到香港人無錢嘅人偷口罩自救，有錢嘅人自己買口罩自救
政府做過啲乜講嚟聽下？

希望樓主條撚屌快啲失戀

上街就唔貪生怕死？

真
我大陸出世
身邊朋友得我仲抗爭緊

香港少關林鄭撚事？

我今日柯左條屎15Cm 好撚舒服

係咪林鄭又贏？

相比安座家中上連登既各位佢地仲算係貪生怕死?
唔岩你又出去俾狗咬下丫

我唔知咩原因你失蹤咗多日
可能你真係呃蝦條 真係玩鳩我 whatever，
但我真心覺得你唔係 你唔會咁對我
呢幾日我一無野做 靜左落嚟就諗好多好多野
好掛住你 好想你快啲搵我
你曾經係我樹窿 我將所有開心唔開心都分享晒比你
而我同你就好似識左好耐好耐咁
我第一次同陌生人係可以一見如故 真實咁做自己
我有諗你會唔會係出左咩意外 所以唔見左，
如果係咁我情願你真係玩鳩我算

我以為自己其實只係唔甘心
但原來我真係好愛你 只要你係我身邊 我乜都得
我曾經同你講過「唔知點解我會care你而個連登仔」 你亦答我 「I want you to care about me」
我呃唔到自己對你無感情 事實我都真係有付出
個個都叫我趁時間唔耐快啲搵過個，我都想啊
但我連發夢都係你 成個腦都係你 咁我可以點？
我唔介意你點諗 真係打爆機你出聲 我自己會走
我唔想日日係度諗你生定死 定唔見電話 etc ..
真係好撚攰 我一早講左國難當前 放下兒女私情
你話忙完公事就會返黎陪我 我真係信我等緊你啊。

我知一定好多巴絲屌鳩我 想屌醒我
但我控制唔到我自己，除左喊 係度叫春
我咩都做唔到 我好辛苦 。。。。。

老美確診5500萬

55m

上街會俾人x？

代表香港人衛生意識屌打美國人

政府堅持反蒙面法, 信政府咪撚戴口罩

咁相比嘅話你點講都啱㗎啦
香港人唔貪生怕死？勇武少少都要驚共產黨呢樣嗰樣 自己硬set心理關口畀自己嚟掩飾自己貪生怕死

nxxx成日呃蝦條

收到風N賓又想放針

世清？

推

唔太明你想講咩 組織下先

義氣父

是...我有份播。。。

香港人自救咋，靠政府全部去火葬

根本就好彩
你睇下西貢大尾篤咁撚多人
醫療人員都叫人唔好出街，
靠香港人得啖笑，
真係死好彩

咪9up喇
新聞報這百幾單

真 極負碌

5500 萬

gay兄点睇

流感先60m肺炎而家已經有55m

沒事兒，沒事兒

5500萬咁撚多

美國搞香港你唔講？

咪玩啦 香港的數字係因為香港人 關乜政府事

收皮啦大陸仔

你係咪冇腦，m=萬係人都知

搞到亂晒

M唔係Million咩

5500萬都唔出奇 美國隱瞞疫情

林太唔係香港人？

關咩事，係靠港人自救呀！

個個都知係萬

你話點就點

佢唔知道M=10的3次方
m=10的-3次方 放過佢吧
佢應該想講10k 等於1萬 打錯左姐

6次方 一時手快快打錯